巴黎呢隊波真係好撚柒 永遠上唔撚到大枱

用撚咗咁撚多錢 歐聯又無個

岩岩好過關入8強就串柒柒 唔講以為決賽贏歐聯 同恰個19歲射手

包皮尼馬 呢兩件搞撚到隊波串撚柒柒咁 完全係Disrespect

抵撚死上年俾曼反cup

輸俾佢嗰隊仲柒

同球迷一樣賤種
美欺慶祝又唔ger?

夏蘭特上場主場入波自己慶祝有咩問題
做咩p$g 成隊jer 佢一個後生

曼聯都輸就知佢地幾廢

夏蘭特個動作好挑釁咩 使唔使成班人還擊

大家班費差咁撚遠 屌你巴黎係基本啦

目標放係冠軍到 咁既心應真係累撚死呢兩條友

halland 有咁大face?

主場唔比慶祝？

柒又點，多蒙特柒，同時鈀狗又賤

你講巴黎定夏蘭特

班小家種
可能睇左左Nineup報

最狗閪嗰隻叫迪馬利亞

最串嘅3個坐埋一齊

贏你唔抽唔通輸先抽咩

好撚賤

不過係幾撚賤
又唔係矛波黑哨
打完哂兩場散哂水先黎成班串鳩人仲要拍片放上ig

雖然多今埸打得差抵輸
但咁樣夾埋恰鳩個後生仔好咩
夏蘭今季不嬲都咁樣慶祝架啦又唔係特登玩野
鬼唔望PSG出局時比人做返屁馬包皮啲慶祝動作撚狗

未來球王對決前哨戰
包皮先勝一仗

包皮今場0作用

今場跑多2步都驚佢爆肺

個夏蘭特又唔係寸 班友做乜9
成班有錢佬笑個19歲𡃁仔

仲要反cup贏波

正想講

唔係夏蘭串
係多毛毛串姐

P$G班大細路真係on99咁 贏波咪算囉 屁馬入完波做完一次都算完場成隊一齊撚多次 跟手入更衣室再開直播撚多次 雖然對夏蘭特冇乜感覺 但佢真係幾無辜

真相解開了

做咩咁玩呀

你睇下多毛毛IG Post乜先啦

慶祝？定抽水笑鳩人呀？
咁多球隊贏波又唔見有隊係全隊做對手慶祝動作抽水笑鳩人？
由入波到完場到返入更衣室直播都仲玩緊 好明顯巴黎成班撚樣冇品唔尊重人啦下話

他只是個孩子啊

上面位手足點覆好

其實呢張圖好串咩？

玩下姐 咁都唔比？
有冇咁毒呀

未晉級先慶祝
仲要放巴黎鐵塔係後面
咁都唔夠串呀？
你放多毛毛既地標唔得既？

如果咁樣成隊一齊抽鳩個𡃁仔水都覺得冇問題 其實都冇咩好討論

原來唔止香港
全世界都鍾意逼害後生仔

下 而家係隊波引戰先
擺自己個球員上枱
贏左慶祝又唔得？

我又唔係幾覺得張圖引戰

其實主場慶祝好串咩？

冇話唔得 當佢球會係串 咁你地psg粒粒皆星去做呢個動作串返人 個行為同小學雞有咩分別 ？
利申：屁馬迷 但真心對呢個行為反感

作客巴黎放鐵塔做地標又唔得
放後面又唔比 唔通放前面遮鳩住自己咩

我都唔覺張圖有幾串
但成班恰鳩個19歲講唔過去

我就未見過其他波會咁樣做公關
佢咁擺意思係乜 慶祝定作客贏波？
夏蘭今場入左幾多球？

咁我都唔覺巴黎球員有幾串 回應返多蒙特又唔俾 惡到

咁撚樣個動作叫回應多蒙特

就睇你幾時收皮，咁撚串

好撚彩盲撐既係少數

新一代賤種

認同

真係上唔到大枱

好撚憎佢 屁馬

他只是個孩子

即係咁多蒙特整呢張圖都係做宣傳同埋剪人哋入球慶祝呢啲圖間間球會都有做但係好似巴黎呢啲贏咗特登串個細路仲要話人哋球會唔着先真係第一次見

點解仲會有泰亞高施華架

多仔抵死啦
上半場放棄本身精通既踢法走去改打防守
輸夠2球想攻又完全攻唔到
仲要賽前post 相串9人先
直頭係抵死

多仔又畀人逼害

認真你可唔可以搵比我睇
可能我睇波少
我未見過其他球會
會放慶祝動作加埋人地隊波地標去做宣傳啦

人地caption完全無要串嘴嘅意思
好明顯係夏蘭特係多仔近期大勇嘅球員 先至咁樣po法

留意到係得香港球迷咁on9搵呢啲雞毛蒜皮嘅小事攞出討論，係度你話我串我話你狗咁
外國球迷多數覺得有呢啲火花好正常

跛腳啦垃圾

你擺巴黎鐵塔係後面都只係宣傳，而唔係串鳩巴黎？

你多毛毛串鳩人先，人地已經無玩新野，玩返同一樣野黎串鳩返你，咁樣叫恰細路？

咁你要鬧小學雞係咪應該鬧左多毛先先呢？搞清楚因果關係

攞巴黎鐵塔張相串9巴黎咁我攞東京鐵塔喺後邊係咪又係串日本呀

多毛毛慘被逼害

俾草kick親 唔怪得尼馬

鬼佬都屌哂鬼喎

你係贏完巴黎之後放張咁既相喎

唔通你去旅行放巴黎鐵塔會話你咩

巴打其實係咪成日都比人串，但係你又唔覺得人地串緊你果D人黎

乜鳩比喻黎
你隊波而家去對日本咩
你有球員入過日本波咩
你搵到其他球會咁宣傳未呀

撚樣繼續jer
預撚左你地今日班撚樣喺度耀武揚威

我知你想講先撩者賤 但係咪多毛串完你你就要串返多毛先？ 我講既小學雞係指沉唔住氣成隊想串返人轉頭既行為
其實贏波都可以贏埋品的。

真係好癲
平時鈀狗日撚日比人抽金錢足球又得
而家贏波串返又唔比又要講道德
成班高地撚真係

施華同靴里拉
伊卡迪算唔算

喂哥仔你搵到是但一間球會咁做
我咪收皮囉

當然可以以德報怨

不過呢種情況我唔會話巴黎賤，因為係多毛毛贏完波，串嘴先，之後佢自己輸波比人串返都係好合理

冇話唔俾你串喎
只係成對波喺度抽一個細路仔水呢啲叫咩

有邊個字話唔比你串姐 我講自己既意見咋喎

咁多毛毛贏完波抽巴黎水呢D叫咩？

最多都係抽得過一次但你巴黎贏完同入波又做咗幾次

我唔係兩隊既Fans 但PSG今場踢左場好波 絕對值得入8強 唔需要做多餘既野

原來 Haaland 之前入幾球就已經係未來球王喇?

呢條狗閪一世都活係廢羊嘅陰影之下

算啦佢地洗咁多錢可能覺得入到八強好威啦

串又唔係話好串，都係回應番多仔個post啫，不過巴黎作為一隊"大"豪門咁玩就顯得冇咩class同大將之風，對住個細蚊仔咁認真咬把鬼咩成隊撚屌認認真真踢波啦，法國本土錦標都制霸唔到醜唔醜怪，抵冇人睇得起班7頭

點會味見過 啲球會成日都會咁宣傳架啦 唔好話你同啲鈀狗一樣玻璃心

世界盃嗰陣已經講屁馬包皮係大小mk越嚟越衰格

自己串柒人唔比人反擊

我都唔係兩隊fans, 原本未睇多毛毛張圖都覺得psg 做咩要咁串。

但睇完之後就覺得psg反擊返多毛毛好合理

咁谷氣下年如果再對鈀狗贏返我地囉

我串你就得 你就粒粒皆星 唔撚串得我

呢個一定要
不過換咗教練先

我鏝會收佢皮

433 Brfootball Bestoffootball呢堆出post講PSG呢單野
外國果班人接近全撚部清一色係到屌PSG班撚屌
然後呢到重有幾個兒登仔係到死撐

做人連事非黑白都分唔到真係陰鳩公

講咁耐有圖收我皮未呀咁
我要強調係未見過開波前就咁post
唔係贏左之後d打J post
乜鳩North London is blue果d wor

好撚肉酸

針對一個年輕天才球員
醜唔撚醜

麥巴比唔抵得夏蘭搶哂佢焦點咋掛

你冇咁樣講過

覺得唔係關係咪haaland 事，如果首回合係hummels 絕殺psg, 多仔又整張hummels 慶祝圖

今日psg 就係扮hummels 慶祝

問題係你多毛毛搞事先

nonono(不不不）

講咁耐搵到圖未呀你
有慶祝動作加人地球會地標我就收皮啦唉

外國網民高質啲？
咪又係連登仔質素

巴黎輸波俾對手官方串=抵死，洗大舊錢都輸，垃圾
巴黎贏波球員還拖=洗咁大舊錢都冇撚氣度，垃圾

多毛擺撚左夏撚上台

上個回合串過馬撚
夏蘭特最後補充：「希望次回合我可以發現誰是麥巴比。」頗具挑釁的意味。

古清

是撚旦啦，踢多一兩埸都出局啦，當娛樂新聞睇算

Nineup報

多仔呢場廢左咁多，已經讓你咁多球迷

張圖點引戰？球會啲poster放球員慶祝動作咋喎

Nineup 報都有直必腸信
恥笑開始

多毛毛球迷：夏蘭特唔係串，只係幫包皮宣傳姐 夏蘭得19歲，佢細路黎架炸

好似唔係得咁小野喎

笑左, 他只是個孩子😭
多蒙特串人在先你串返無你錯, 因為他只得19碎😭😭

唔識段嘢就收皮啦柒頭

擺人地隊波甚係國家既地標都唔夠串？
上場係王子球場贏咩？
如果用返多仔自己地標就乜事都無

都冇話佢caption串
話佢張圖咋嘛
唔通po你老母俾狗屌嘅相
唔落caption就代表你老母唔係俾狗屌緊咩

錯重點喇 其實係想佢下年過黎
屁馬 夏蘭特 包皮 三葥頭

秒

但多毛做錯啲咩？

NoNoNo

Ig live

笑撚死，又多個柒頭睇nineup報做咗真心膠

錯在廢，所以出左局，明未?

段野係鳩up, 我係講緊幫多毛毛辯護果班on9仔啊

巴打你收收皮先啦柒頭

背景用左巴黎鐵塔
唔用就肯定無事
再唔係你夏蘭今場入左波贏左先用都唔會有事

作客擺用自己地標做乜鳩
Glory hunter巴黎狗仲死雞撐飯蓋

張圖乜到串？解釋下
定係你腦補看圖作故仔呀？
屌你老母做球迷做到好似你咁弱智 去睇籃球算啦 咁傻閪睇

條友又唔識睇屁馬caption
擺明講返守住p🗼ris

點解球員入波慶祝就得
佢地贏波慶祝就係串

我就未見過其他隊咁宣傳
唔知以為夏蘭係王子球場入左波要慶定祝先

鈀狗係低賤d

咁你就唔好quote啦柒頭

夏蘭特入咁多波
唔通次次擺自己主場
同一張相瘋狂用好唔好

堂堂大巴黎 慶祝到要突登全部球員學夏蘭特咁慶祝
嘩 屌你老母 好撚謙虛呀👏🏻👏🏻👏🏻

皇巴大戰成日都會剪自己球員入對方波嘅精華
咁咪仲串我完全睇唔到有侮辱對方成份 頂多都係鼓勵自己球員

真 巴黎人 respect 🙇‍♂️

同你討論真係好撚辛苦
你真係嗰啲俾人串緊都唔知發生咩事嘅傻仔嚟喎
咁樣我點解釋你都唔會覺得串架啦

同埋廣東話都未學識就返知乎討論啦大陸仔
咁大個仔都未聽過有人會講 乜度串

屌到無嘢好屌就笑鳩人打錯字 十足十小學雞要話俾老知咁
啱啦 我同唔到你啲咁低等嘅球迷溝通 解釋唔到就屈返我執著 你慢慢笑人打錯字啦

放入波精華好閒姐
隊隊都會做
同埋精華都係已經發生咗嘅事

不過張圖巴黎鐵塔加慶祝
似係預告緊會喺巴黎入你波
咁樣肯定串過你擺以前嘅精華啩

作客巴黎擺萬里長城好無
人哋出張圖希望haaland入波啫，又無拆咗你個巴黎鐵塔無disrespectful
結果成班球員仲玻璃心過支那人，你睇neymar仲出多張圖jer鳩住哂小氣到

係估唔到巴黎呢隊波都有球迷啫

你自己去睇下多仔IG
零零舍舍係得呢個post賽前
擺慶祝動作+人地地標

比埋條link你睇d外國球迷都抽埋一份水

尼馬依啲垃圾 唔跛腳都無用

呢位巴打就心水清
無事無幹會搞咁多野抽返你水
總之鈀狗就係原罪啦

如果鈀用返官方channel(twiiter/ig)還擊我覺得完全ok, 好多球會pr都咁玩
但係你成班球員咁樣jer住個19歲𡃁仔就顯得好小家囉

真心想像唔到巴黎呢隊野都會有人撐😂
Farmer league + 年年16強收皮
終於入到8強慶祝到拎世界冠軍咁 仲要寸埋對手
不過條麥巴比做呢個動作成座天壇大佛咁又幾有喜感既😂

第一段咪覆咗你囉大陸仔
前面大把留言講緊張圖點解串又睇唔到
唔怪得你淨係留意caption而唔理張圖啦
同埋張圖串唔串呢啲常識嚟
你冇常識我點解釋都冇用架

最盡都係8強 而家唔威下等幾時

成班人同波台狗講道理做乜

咪就係
尼馬包皮真係ig玩上腦

施蒙尼做不雅手勢慶祝 -> 牙朗反cup做多次 -> 牙朗好型

夏蘭特入巴黎波慶祝 -> 巴黎反cup做多次 -> 巴黎成班唔好咁小學雞啦

反cup之後做返對手個慶祝動作周不時都有啦 唔通牙朗學美斯咁舉波衫又係小學雞咩 俾著我歐聯對到牙朗入埋佢波我都會喺佢面前做佢個慶祝動作
真心覺得巴黎咁樣冇問題

希望夏蘭特夏年炒返班柒頭

鈀同我屁是原罪

自己球員放勁大，縮細巴黎地標巴黎鐵塔，仲要專登擺後面，加埋開賽前po
咁唔係想貶低psg地位仲係咩
同電視播完中共國歌之後嗰張圖
中共五星旗擺前面，香港個抽氣扇旗放後面，仲要攞個角度係香港支旗低啲。
唔通呢張相又係冇政治意思
成件事最多話psg班人可以大方啲，但串返轉頭有錯咩？

球場/地方名/地標再放自己球員入去做poster根本好撚正常

不嬲巴黎啲球員都好串架啦
今日先睇波咩
天使對曼個場飲汽水
型到仆街

班farmer league球迷平時大鳩哂無人理
多仔出個普通post都覺得係串

作客巴黎所以有巴黎鐵塔
夏蘭特最紅所以有夏蘭特
究竟串個位喺邊

串你咪串你囉，成日提住咩19歲靚仔，咁踢波洗唔洗搵u18 u21同你踢啊

呢堆圖慶祝動作就有啦
但地標完全無啵
巴塞有放馬德里地標？
拜仁有放倫敦地標？
車仔有放找卡數地標？
華西有放阿特蘭大地標？
定你分唔清球場同地標呀

鈀迷個狗竇topic都好撚串，血洗多毛毛，晨早已經串鳩多狗會唔會自己都反省下先

樓主pin啦

抵死啦

車仔嗰張咪有紐卡素地標Angel of the North囉屌

Ching望唔到我寫咗球場？

就算係我想問球場同地標個本質有乜分別？

後生仔要受吓"教訓"

俾埋張圖你

成日提住19歲19歲
聽講麥巴比都只係21歲
19歲洗唔洗讓埋條路比佢行呀

我見識少真係唔識呢個我柒

球場同地標好大分別wor
你講起巴黎地標 個個都識講鐵塔 聖母院果堆
幾時輪到個王子球場

感覺包皮係比屁馬教壞

呢個好笑

Palace pier唔計
伯禮頓唔計
玻璃心就認啦

啱呀 原來管ig個admin開post串鳩人又關夏蘭事
然後成班大牌球星串鳩個19歲嘅新人又好威威?

咁就好喇
夏蘭特呢世都唔會去P$G

係呀所以車狗咪同鈀狗一樣咁黑人憎囉

又係19歲依個point

鈀都有球迷
人地球會ig po張相都串親你咁
唔怪得做鈀迷 輸唔撚起

丫你都幾好野 冇證據就叫人比證據
比左你唔岩心水又嘈 中哂point又轉話題
真係咩球會出咩球迷

咁平時其他隊po 以前入波精華
係咪又係串緊你on9

既然球會official 平時都咁做啦
車可以成為most hated team都唔係無原因
大家咁話啦咩球會出咩球迷

絕對認同，ig不嬲有少少串咁玩好正常
再加上我都唔覺多仔ig有幾串
你巴黎今場贏完，用返自己既慶祝動作串返佢，我相信無人覺得有問題
但而家你係抄返人地個慶祝動作，咁成件事咪低莊囉
真係似足隊波，靜係識抄鳩人用金錢足球
呢隊鳩屎波原來有球迷撐先好野

po地標同
學人慶祝動作係兩回事
後者挑釁好多
仲要成隊一齊做 唔只做一次

所以你咪撐鈀狗囉

上面張張圖都有Match Day details
拜果張都有話London Calling
多果張乜都無放低咁又叫中哂point

認真人地迪馬係曼被迫害，返到奧脫福飲汽水，型到癲，點知次回合比返人收皮咁，呢啲正常到冇得再正常啦下話

唔講足球啊，ufc個啲仲犀利啦
呢啲商業效果黎
唔係點會好睇吸引

又一隻車狗Most hated team in EPL

本身你都叫有個立場丫
你依家講野連point都無埋 係到為嘈而嘈
好心柒左就認啦 又留係到獻世

PSG啲Fans真係多得你唔少

C朗入波之後慶祝
自己慶祝

PSG班人完場仲要成班慶祝 學人動作

再講
平時施蒙尼唔會咁慶祝
但平時HAALAND係真係咁慶祝喎

係PSG成隊玻璃心覺得人串佢咋喎
成隊波由球會 球員 球迷都覺得人串佢
係法國圍威喂就叻

反省咗自己未呀血洗多毛毛
仲喺度周圍辣火頭燒埋車狗

隊波本身都無人支持
成堆勝利球迷有咩所謂

Poster嚟講巴黎鐵㙮加夏蘭特一睇就知係psg主場對多仔

唯一唔好就冇放details唔知場波踢咗未囉

放個巴黎鐵塔就係串鳩你
而家先知原來連登咁多支那人

外國人唔撚戴口罩添啦

隨便都搵到咁多類似既poster
但就真係冇乜見過成隊波拎人地球員慶祝動作嚟笑咁多次

如果你地都係覺得大家性質一樣咁我冇野講

近墨者黑

比個ig你管就代表球隊啦 無料踢人出局就唔好咁串住
人地次回合cup返你慶祝好正常
Btw夏蘭特好似唔知邊個係麥巴比 今日應該知了

搵到比你 到時又講另一樣架啦
唔好哂大定時間啦
到時又話唔係巴黎鐵塔 張poster唔係夏蘭特 背景唔係紫色添啊

結論係咩球隊有咩球迷

nineup報啊柒頭

p$G啲仆街球隊幾時全隊中武肺死

認同, 你一開始想走又走唔到先留喺巴黎
扮咩your city姐
噁心
收皮喇

正一垃圾 牙羊都唔夠打 仲咁撚串

有人話巴黎班友串夏蘭特係因為夏蘭特snapchat 出相挑機在先不過成班球星咁玩又真係多咗少少

呢個要置要頂

鈀狗就係原罪
所有球會都可以串佢地
佢地串返人就係低賤垃圾

係其中一個球員姐

有冇ching知橙色字句嘢點解

psg 班人係咪睇左nineup 報

施蒙尼玩碌鳩個挑釁程度大好多啦
haaland坐係地下扮大佛仲要講緊一直咁做開唔覺得有咩問題
鈀班友仔小家到

佢好能唔尊重我哋佛教徒 多謝psg球員幫我出翻啖氣

狗撚到 希望夏蘭特成就高過佢地

“巴黎我地頭 你地可以過主”

咁都唔係好串啫 隊隊波作客嗰陣都會咁講

定依句係psg球員講

照咁睇就一定係巴黎小9氣，仲話多球星，完全係上唔到大枱

尼馬啲on9仔令我諗起jesse lingard幾撚啱踢psg

巴黎狗中學都未畢業
見人有錢就捧

佢已經收左皮啦，唔會再有突破，足球史上唔會有佢，放心

包皮 迪馬 尼馬
三個已經樣衰
做埋呢d動作仲柒
醜人多八怪

巴黎班友冇料 人地又冇講啲乜 串都串得柒過人上年C朗串西蒙尼咁 就真係串到一楝都冇啦

有喇喎 你收皮未

hehe好彩無同流合污

話時話拿華斯會唔會心諗 晉級八強 洗唔洗開心成咁

其實差好遠
你話如果尼馬慶祝個陣做都正常
但係打完仲全隊一齊串9人好咩
係更衣室入面又係咁bin佢c

夏撚主場入兩球 慶祝又唔係串9佢
你成班球星就係度集體恰個細路
慶祝唔係問題 但係咁樣就過咗火

比啲顏色個新仔睇,等佢收儉吓

咁既然尼馬跟住做咗
隊友跟住做可唔可理解崇拜尼馬而做 而唔係潤/串鳩夏蘭特而做呢

阿朗係咪煩到入更衣室繼續做呀傻鳩
而家冇人話唔比你串
係咪你幾隻巴黎狗仔 包皮 尼馬 迪馬 本身已經樣衰
一來 做呢d動作仲柒
二來 好撚煩 入到更衣室仲唔停

班底都唔同
價錢都差天共地啦

柒撚完就笠水啦你老母
叫你搵証據 搵到又留係到獻世
仲煩撚過包皮尼馬迪馬三隻傻鳩

咁呢啲嘢就無謂拗 始終prove唔到

金巴比出到球場仲做緊

條傻鳩一打十
搵到證據比佢又唔撚收皮
真係潛啦柒頭弱智仔

Post完仲要tag PSG
先撩者賤

上面仲係度死撐果條傻仔靜啦好心
佢ig post左張圖所以我地點點點嬲
所以呢我就咁樣咁樣反擊 白痴到

從來串唔係問題
串得黎咁肉酸先係問題

你隊返一粒做一次
完場又成隊做一次
返到更衣服再ig直播做一次
再ig post返圖反擊

大佬洗唔洗咁肉酸

上面話牙朗串返斯蒙尼做例子
牙朗有冇話做足晒上面咁多？
有時d野點到即止就叫型 over左就自己諗

依單野無得撐架啦
全世界都見識到晒你隊波咩料架啦

尼馬咩品格都出晒名
你隊波搵佢做大佬咪咁嘅款囉
包皮依d細嘅咪跟住學滿晒師

所以我覺得冇問題
不論係搞到上面某位鈀迷好嬲嘅多仔ig圖
定係呢個動作

有乜問題？串喺邊？

串你唔起牙？ 黎8強打尻我地PSG囉

你地鈀迷都ok玻璃心

咁多哥王子當年跑去阿迷到鏟草都唔應該比人屌啦 自己主場喎

老老實實多毛毛不嬲憎金錢足球，佢地成日串鏝串鈀
不過今次真係唔算串喎，張圖有咩問題？

唔係開埋哂啲咩血洗topic撚有人留意到佢隊閪波狗竇 邊有多迷會入去爆閘

定啲嚟 其他波一樣夠收你哋皮

Psg作客多前出post 話包皮 back here again😏又點睇

多串巴黎就得
巴黎串返多就唔得

總之多就又係俾人迫害

同話警察係狗係讚佢地係忠誠同理

似

PSG 成班中武肺死啦仆街仔

作客巴黎
話比人聽姐
邊撚到有慶祝呀小器鬼

反而覺得有番D火水味先正喎

近幾年足球收哂火 都唔刺激

好似拳擊咁開場前互串先正

唔比人串番
低能仔

我都唔明ar
扮下慶祝動作又唔俾
貌咁小氣啦，要做個好朋友

尼馬點解對呢隊波咁有歸屬感

安利簡張紅牌又屈落尼馬到
自己推趺人 班多粉當睇唔到架

人地摵你塊面一下 你叫成村人打返人一獲

有咩問題? 依家玩隻揪?

係，好有火花

因為鈀係金錢足球 所以抵比人串
多是無辜的

喂 上面搵到你想要嘅圖啦

做乜咁樣欺凌個後生仔
核撚突

收皮啦鈀 八強咪又碌柒 淨係識係法甲屠人

又真係小家左d

個caption呢 咪撚咁肉酸啦你你p$g個Post 好明顯話包皮踢摩納哥時係度入過波 back here again會做到

而家你post呢張有乜撚意思呢？

垃圾真係垃圾，難登大雅之堂

咪咁 鈀迷唔俾人po同佢主場有關既地方

快手笠水死全家啦弱智仔

三連霸都試過，八強有幾閒啊各位

咁撚樣都叫串?
你究竟係個心玻璃做 定個腦裝屎?

屌你球員同真人一樣咁撚弱智

又話人地拎到圖出黎就收皮
而家圖就一大堆 仲係度賴死唔走 肉酸到

老實講，作為普通球迷，如果係恒大作客大埔，po張維港相再加呢d姿勢，大家咪一樣屌鳩。

純粹係psg呢隊閪嘢少人鐘意再加屁馬先咁多人屌

老實講 憎支那還憎支那 但咁po真係冇乜野喎 人地夏蘭特一向用開呢個pose 又唔係咩挑釁性動作

主場慶祝係咪要問過多蒙特先得

中港一直有仇
德法已經互含左幾十年，關係不知幾好，點可以拎黎比較？

大家都坐禪，你覺得唔係串咪大家都唔係囉

以呢個logic 咁尼馬係主場慶祝係咪就地屌埋人條女都得？

係要拉埋嚟講嘅

我唔覺得隊波用signature球員嘅慶祝動作做宣傳有咩問題

唔係要點宣傳？成碌木咁企喺度？死老竇咁樣？

第一回合又冇咩牙齒印
贏完人 成班球星去笑個新人 冇病呀？

其實大家都係串嚟串去搞下氣氛，上面班巴打無需要鬧人嘅

串下姐 又唔係收你山
香港人係咁計較就出去搵黑警出氣啦

如果夏蘭係做到咁 俾人寸就抵撚死啫
而家自己做番自己慶祝動作都要搞到咁深仇大恨

一早都話佢係影衰psg球迷本身都炒球迷嫁啦

少

隊波無深度

又見到連xxx條撚樣

明明夏蘭特之前話唔知邊個係包皮先

nineup報當真

Fake news 黎架咩屌真係唔知

笑撚到我,條友柒左仲係到兜

邊條友未過年果陣已講定血洗多毛毛
點知出到黎都只係淨勝一球咁撚肉酸
我都唔好意思話血洗死敵一球

弱閪智

你咪撚on9啦

咪講左唔知囉 屌乜鳩？

傻鳩用下個撚腦啦

唔知咪on9 咁都當真仲on9

你係咪冇朋友的

好似係夏難特係 snapchat 串人先wo
巴黎上得番枱未

Erling Haaland uploaded a snapchat yesterday at his Paris hotel with the caption: "My City not yours."

Neymar uploaded the pic on his Instagram with the caption: "Your City is in Norway bro go back. Paris our city, not yours."

The main reason why PSG are trolling Haaland

呢個post睇得出我地中國人都係比較謙卑
入波都好 盡量少慶祝

夏蘭特個動作有乜意思

草地滾球有乜資格笑人

其實我係夏蘭特會開心
世三同包皮串自己姐係認同左佢實力
如果唔傷keep住未來應該會去到伊巴level

2邊咪一樣都係咁撚寸

你搞到條柒頭撐唔住個飯蓋啦

C朗回擊Simeone就有血性

巴黎成隊喎

你睇返啲字 好似P上去
上文理你都唔通

瑜伽動作好似話係要放鬆自己

Haaland 上場贏完波話而我不知道誰是Mbappe

*上文下理

點唔通？

No no no

講到p上去
psg 可能受左假新聞影響

張相可能經左三個人手，本來得 Haland 自己 selfie，跟住有個法文人 edit 加法文或者Paris（當然可能亦都係佢只手多畫落去），最後有個英文人加自己 comment 上去。
有乜可能一個講開挪威語或者德文嘅人又法文又英文

贏得果一球就搵個𡃁仔岀氣，驚死人睇佢地唔起咁浸暴發戶味柒到

佢自己喺ig都用都英文

Sorry ching
英文呢下自膠

nineup報黎架傻鳩

武廢會收你地皮

兩個以後可能係最top嘅攻擊球員 多啲牙齒印都好睇 希望haaland報到仇

你咁誠實好傷49000心

證明nineup報真係撚到啲傻鳩

又關佢事?而且牙朗作客比人屌足九十分鐘先

但你有冇睇佢張相最上面個句
係your city in Norway bro go back
佢會唔會自己打呢句野?

Simeone本身嗰個就有挑釁性啦 haaland嗰個本身做開 你搵類比都搵好啲